[激多圖]圖／潤娥「胸」不停 美乳凸爆禮服

少女時代的潤娥，是要轉變形象了嗎？繼上個月「2016 Asia Artist Awards」大爆奶出席，驚艷全場之後，昨（12日）現身《Korea Best Dresser Swan Award》，又是一襲大深 V黑色連身短裙，一對美乳凸出心口，相當搶鏡。
潤娥雖然長得非常纖瘦，但沒想到卻是「有料」之人，上個月一襲灰色碎花低胸長禮服，稍一擺低姿態，爆乳就呼之欲出，叫所有人瞪大眼睛。

激多圖？

▲▼潤娥美胸呼之欲出。（網路圖，2016.12.13）

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

屌

而她昨天出席《Korea Best Dresser Swan Award》，再度叫所有人眼睛一亮，因為她又是一身黑色深V衣服出現，渾圓美胸清晰可見，大騷性感，但還不只如此，這回她更加碼秀出修長美腿，短裙剛剛好遮住屁屁，搭配黑色透明絲襪下的長腿，足夠叫人看到目不轉睛。
《Korea Best Dresser Swan Award》每年都由設計師、時尚專業教授、時尚記者、造型師等組成評選團，選出同時擁有時尚穿著、口才、美德的「Fashion People 」。 今年獲頒最佳衣著獎的16名得獎者，分別在經濟、政治、文化、體育、歌手、演員、模特兒、國際成就等8個領域中選出，池昌旭跟潤娥就分別是男、女演員組的得主。

激多圖=一張圖
有圖=無圖
無圖=真係無圖.

▲▼潤娥的低胸短裙，叫人看了目不轉睛。（網路圖，2016.12.13）

只係一時手快禁錯post左

乜又係你呀人妻

Yoona出名無波
不過單計對長腳纖腰同靚樣都已經神級

谷胸谷單邊

睇到都鄧佢辛苦 死谷爛谷

無胸咪無胸囉 每次都要谷到咁 一啲美感都冇

腳

對波夾到變型啦喎

我屋企有件港女，
有次唔覺意見到佢裸上身
係平架！完全平架！
仲突左粒黑色提子
唔知佢老公點食得落，不過其實都係互哽

平時Facebook佢都可以支到條事業線出黎好神奇

夾硬擠出來

韓國妓女文化

留名

睇見佢就辛苦

佢對腳先敗筆 o到

泡菜人同一個阿媽生，個個差唔多樣架啦

咪就係